(認真）樓上長期鑽野可以點樣惡意性報復

唔犯法就得

同樓上鬥鑽

搬去佢樓上鑽

噪音反制裝置

唔覺意叫外賣叫上左一層

自己search下淘寶 鎮樓神器